Switch動物之森

日本警視廳於7日以傷害罪嫌疑，在福岡縣福岡市，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打初中生的高中生（17歲）。由於母親看到少年的暴行而馬上加以阻止，初中生只受了輕傷。
根據調查，高中生和初中生（14歲）約好，要初中生替她購買於3月20日發售的Switch 動物之森。不過從早上就去排隊的初中生，卻買回了別的遊戲，這讓高中生相當惱火。在吃早飯時，男子拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長50厘米），不斷毆打初中生。
聽到初中生的慘叫的母親急忙來阻止了高中生，不過高中生的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中他供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
福岡縣警視廳表示，今後類似這種由於兄弟間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

又

男子拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包